★J慧中時間又到了（42)

四獸召集

No more 瀨尿gif?

繼續老貓真身討論，點解老貓16年去飛花鑊見工?以佢資深IT狗去國泰IT部，匯豐銀行IT部見工都得? Why要做牙Joe爪牙，slave?

蓋老母唔知有冇去老貓出席嗰次嘅舊登網聚?

老貓同關羽這一家點解結怨? 係咪老貓J人哋老婆?

因為屌4獸

佢唔係四獸集團staff

We dont know him

who is 紫紫?

why游b要重用舊相？

高登元祖女神

紫妹

當時 巨乳人妻 叫乜user name?

未出世

老猫=變態

蓋清瀨屎個post都性騷擾個樓主驚咗
100%變態

蓋老母好似有個時期叫 小皮球

Vicf 、飛鳥 就真係唔知邊道彈出來

Why u think I am old user?

u always do 2 5

?

Why 25=old user?

老猫做乜搞關羽

no搞佢

當時stopathere剛執，佢想證明自己是個邊過來

EC Feet 去曬呢個節目

死忠hkgolden=old user

我係網聚見過U嗰個

點睇關太

有露奶

高登9up個期好睇

據報紫妹都嫁咗生埋仔，新郎當然不是老貓

My mom

關於老貓嘅嘢好多真事

點解一個最初搞硬件變咗奶腳，要問老貓

張圖一直崩左忽

慧中post一樣變質，變成4獸9up區

我指關羽
之前有睇睇佢飲食台9up怕老婆

u like 四獸？所以keep住開post?

原因在於少/冇牙中圖，po埋啲甚麼游B、女醫師圖，四獸冇鳩噏習慣

呢度只有U係9upper

我冇點睇佢啲嘢，記憶中見過幾次都係樂仔早餐

Lm

蓋老母有冇老貓柒往事講吓?

成日比大口組狙擊

紫妹單嘢呢? 係咪老貓第一次單戀? 估唔到老貓以前都鍾意女人，以為佢想擒鳩牙Joe

好似而家單戀游b咁 但只有語言騷擾

唔知嗰時老貓有冇被happy呃咗?

越挖越多老貓舊登啲柒往事，屌那星仲扮女人

呢個係紫妹?咁老貓都有正常眼光

老猫成個咸濕阿伯咁

如果上面個真係紫妹，靚過游B

原來上面係小虫奈奈，呢個先係紫妹，喺半島結婚擺酒

老公有貨 唔怪得老貓仇富

開始明白老貓仇富、反社會、自暴自棄嘅原因

屌那星有Youtube講老貓and紫妹

腦魔 & 紫妹

Post b4

想知老貓當年點解幫禿伯搞仇思達？

係咩?

搵緊老貓過去嘅嘢作推測究竟真身係乜嘢人

Why only 負評
No reply?

啲人傳聞紫妹去咗老母王國
定唔記得邊個
總之係老貓個期啲女

老貓驚被起底
So冇reply?

雖然得張側面照，不過我估計唔會差過小虫奈奈，都算老貓有眼光

watch pornhub

禿伯扮admin

游B影多幾張相我就推測到佢出寫真集，所以有信心搵捉料可以堆砌一個接近事實嘅真人老貓

睇過幾本心理學，同經濟書解釋人嘅行為

佢逼你做？

yes

or bam forever

Why u ?

真係admin

What 女夜鬼say?

2011年7月7日終於被打破，高登ADMIN發公告直指禿伯一直在假扮高登Admin，指他把一些近期沒有發言的會員當成「被bam」，故意不斷洗板推Post「宣傳」，讓其他會員誤以為管理員團隊胡亂停用一些會員的帳號。

禿伯更曾透過PM形式向一些會員索取個人資料及登入密碼，高登admin指會考慮報警處理，要求「受害者」主動接洽其管理團隊，並且表示已將禿伯及其一些分身永久封禁，一代膠人從此消失於高登。[21]

咁你其實有冇被bam三日？

偷你ac do this?

係bam一世

之前禿伯真係可以解bam，但一陣又bam返，所以好多高登仔信佢係admin，懷疑當時高登admin正內鬥中

yes

高登admin可以reset你password，之後扮人，好多人"被試過"

以前hkgolden forum冇乜保安可言，admin可以操控AC

現在就唔知

高登連https都冇，要hack account冇幾難喎，logname同pw都係明文傳送，我懷疑高登個pw存儲係plain text嚟

應該係admin gp內其中一位staff

佢個forum由 dr jim setup十幾年一直無任何tech.改變，直至Lihkg出現才大改革

似

所以以前成日聽到某d會員d留言係假扮的

老貓有冇私底下見過其他會員真人？

no

有心人喺公眾場所用部linux notebook就可以做個假hotspot，wireshark、tcpdump之類工具cap packet，明文嚟，實撞到1、2個接高登，去M記就得，大把高登仔，SSID改M記free-wifi，攪掂，偷login cookies一樣得，偽造user login

公眾場所免費wifi無論去邊度，我都係用VPN或者socks5代理，從來唔直連網站

Still remember

老貓唔係深山野狗個教畜呀

應該寧死不屈

老貓邊有骨氣，其實條友使乜出呢啲，幾條糯米卷搞掂佢啦

want unbam

有冇用過msn icq同其他會員聯絡

why u so love hkg

冇

老貓記唔記得高乘駿9up

當時未有Lihkg

no remember

一向唔用 私人社交工具

頭先睇呢個post 幾版都離題

4獸

有冇電話

have電話function but no use

冇牙中就研究U，正常做法

似乎舊登靚女多過連登

我收返之前言論，啱啱見到啲圖，其中一個叫小美麗，屌那星

Cp
有個中學同學好似佢

大部份驚嚇，小部份OK，但唔算wow嗰種

以前有個爛口妹貓女好正

記得市民only
正腳

游B is the best

G

人地真人真事, 搵20萬, 19萬比老婆洗, 個男人只能洗1萬

老猫點睇

ready

似

[img]圖片網址[/img]

老貓點睇? 我之前喺Twitter睇過

太極又一敗！太極國術館創辦人慘遭搏擊菜鳥一拳KO倒地

牙中好似被人施暴完

Why so early

如果有一成連登仔月捐一舊水，已經可以養起大部分中立網媒/社運組織

月捐？

年捐$8 都殺你全家

Cp again

31台又有呢個淫女

文化新領域=CP

Too fat

小美麗係雨傘前係膠登仲有出沒, 但on99 post個集會人個電話號碼出黎, 搞到個搞手即刻畀人拉左, 之後就無再出現

充公歷來最多58萬隻 東京無碼鹹碟舖「全滅」

去過

Tvb y angle有女睇

有冇腳？

老猫點睇雷神返香港

電影？

騎師

no watch horse

no肉絲

連登仔: 長貧難顧，唔係話唔支持，點都要搵條財路養自己

網媒: 落廣告

連登仔: 屌你老母賺咁多仲落咁多廣告，iOS邊個Adblock work? 收撚咗地產霸權錢，打手

天崩喇

U最愛cp

都唔係捐，係俾費用換服務

IT is Free

老猫你點解會入TI

記得lihkg最初因為連登仔話俾錢唔睇廣告，5嚿水一個月都支持，OK開咗VIP年費188,連登仔即屌老母喇，唔俾咪睇廣告，冇嘢嘅，唔得，老閪四維搵Adblock

發覺耳塞相關產品價錢越嚟越痴線，DAP賣到幾皮嘢，一條耳塞線郁吓幾千，一對耳塞過萬都有

搞到我都想開檔賣

老貓&其他三獸點睇?

iFan: air pod is goodest

線真係抵賣
好易呃

一萬起個啲通常CM

airpod都呃水嘅

no play AV (audio video)

just watch AV

好治癒又add左圖

呢幾年又興起買「靚嘢」
個個都唔用原廠
學人「玩」耳塞

打飛機用吓新嘢射快啲啫

耳塞我從來最貴買幾百蚊，電話用，係搭車之類有人嘈先用，一般會瞓覺或狙擊老貓，有DAP同portable DAC/AMP我都冇帶好耐，呢類嘢唔適合擺太多錢，街根本唔係聽歌嘅環境，加危險

Rubbish post need die

老貓有冇新j圖

治癒post內

點睇富豪屈機男mon左成年post終於上水 仲周圍搞事

點睇游b現在連一d普通時事都莫不關心

上次係咪貼完車就失蹤？
定係之後仲有挑機？

老貓effect

好似比人ko過兩次 兩度潛水
呢排樓跌佢執到寶咁

老貓咁多AV同游B圖，why唔買個入門級NAS存？

Synology DiskStation DS119J 加埋死雞3／4TB硬碟1500蚊左右

存喺LIHKG遲早冇晒

use external HD better

我用緊水牛牌2.5 usb3.0 外置硬碟，都快6年，7×24拖喺router，不過都諗緊買個入門級嘅NAS再Backup下，睇完買東芝3TB夠

老猫點睇我尋晚去咗深水埗，勁多南亞人

佢啲同鄉有親切感

嗰個看更?

老貓仲未上水，要去佢個傻鳩好治癒睇吓有冇貼佢嘅圖

巨乳來的

Why so late?

no thing watch at sunday

no feet

股災

★David Webb列41隻瀕危股 面臨停牌

Why no 1478?

明日之星

制裁香港=制裁富人

正

好治癒post又有新圖

窮人收皮先

只是傻鳩圍爐打飛機

老貓喺唔喺深水埗? 等陣去買NAS，搵U飲茶

老貓first

取消香港關係法 = 取消老綜

u say this post

老綜只會成為必需品

老貓點睇正府嘅Govwifi-e已經收檔，得返冇加密嘅Govwifi?

有冇陰謀?

po過啦，回帶又回帶

收集完成

佢新IG的

廢到70歲！人生只上班2年「最強啃老族」靠爸媽活一輩子

Your future

幾正

點睇F3有女車手

Die soon

香討都好多人等緊 游b寫真

踩油門有冇著絲

想炒?

冇著褲

HKepc啲「加多少少撚」買XXXX仲痴線過lihkg

加咗1倍都係「加多少少」

呢樣野老貓精過撚

係

頭先深水埗買nas, 機場保安公司租咗地鐵黃金腦場出口位個舖，派埋傳單即場請人

老貓諗唔諗?

老貓條女被捕

大陸 291 磅少女施「美人計」！色誘 4 名男網友再偷 9 萬

你損人不利己

老貓唔知制裁咗香港之後，冇一國兩制，跟贏國冇老綜，佢die soon

以為我哋四獸會有事，佢都傻咗

天水圍會暴動

4獸所有物業、股票大跌90%

d 錶禁運

我地有工返

仲會有工返咩？（公務員除外）

我哋有大量儲備

你都傻嘅，香港有防暴隊

老猫日日FF，簡直痴人說夢

我哋集團做嘅其中一項生意係處理屍體，到時U用到嘅話我哋會叫下屬做好少少

老貓只識嘴炮

包容吓，佢嘅過去係dog's life ，心理唔平衡

點睇連登仔用公開試去質疑李嘉誠實力

李嘉誠並非窮人所生，乃書香世代大户人家所出，因戰亂先變窮人，所以只會窮一時！

出街要貼張cert喺心口

老猫駁唔到就只係識負評

老猫本質上同維園阿伯一樣

左右眼唔同

C eye?

以前有Lihkg仔，以為返工有點名簿，寫埋地址，所以唔可以住公屋，會俾人笑

不如話埋有 家長日

上班台好多學生扮返工

X2

老猫想唔想返工

佢想返銀行it

石丸 is watching U

Ready

唔通係老貓鄉下啲親戚?

根本佢就泡開維園

翻風，老貓或者rip咗，12:00前冇上水確認

Do they love to be a slave such as 老貓?

隻屎眼咁多血絲，夜晚做乜?

老貓開股票戶口時冇住址同比唔到資金來源 點答

顏射

十幾二十年前開落

記得90年代開戶口，放低$10就開到，乜都唔check

你用邊間

d工廠裝配阿婆，每轉一份工就開一個銀行戶口出糧，十幾個銀行戶口

我十幾年前開落都要追番資料喎

佢用HSBC Jade

又唔見d阿婆俾人追資料

老猫點睇九合一選舉

dont know

not relate to me

ipad pro is rubbish

U love阿婆？

如果用嚟煲劇，youtube，上lihkg，買ipad pro傻的嗎，所謂做圖都係傻的，直接用電腦做喇，效能高兼多工
其實ipad本身睇片都唔係好，mon比例其實唔啱用

老猫點睇今日又升

ipad主要用途是在屎坑睇AV 冇人知

其他唸唔到

假升

cap圖方便 & zoom大方便

老貓點睇你次次畀人圍屌先會出腳圖拉開話題？

要有節目show才有腳圖

近來 有限腳令

iOS唔係多工環境，iPad Pro夾硬話佢係做到電腦嘅嘢都on99，呃idog嘅啫，可唔可以一邊用GCC編譯軟件，一邊ftp下載一邊用browser上網，再加用vim寫script? 仲有多個桌面可以用，完全唔會喺background停咗，屌那星個safari開多2個tab或者開吓lihkg轉吓位，已經唔做嘢，safari隨時reload 網頁

iPad pro係傻鳩先買

純計睇片，贏國出嘅安卓tablet比例好過iPad，唔係講笑，個mon比例可以睇多20%

呢個係iPad 9.7同Teclast 台電科技 M20 4G畫面，部安卓平版我想買

不過我見過有傻鳩托部iPad pro 12''喺排隊等巴士一邊玩

cap圖Android都容易㗎，條bar拉落嚟有埋掣㩒吓就得，仲唔使㩒2個掣，iPad一就要搞個輔助工具出嚟仲要㩒到去「更多.....」然後先有

Alway talk about useless at work
Slave?

My fd family真係買ipad pro睇片上網
但有pc

用慣左ios

已被洗腦

容易做slave的人種

gay cook嘅slave

游b 永遠唔會講work

藍絲都係咁，只是不同 崇拜物

羨慕

iPad 我用嚟做嘢嘅唯一就係ssh，唔使坐係電腦度，可以喺街管理VPS同屋企server，不過呢個app唔支援copy&paste遠端電腦

老貓部iPad冇生產力、工作嘅app? 除咗有個photo editor打下格仔之外?

老貓唔識打code啦 唔記得晒

老貓 你係咪貧窮人口

差不多

有Lihkg app

香討 uwant ig FB app

我只懂AV

nplayer最重要，可以stream pc d AV

發覺好多Lihkg仔平時成日話要人俾5皮以上/月佢地

但當處境係佢地做老細時 又話要賺到盡，$34.5已經俾多，仲要用到盡

同俾$8 買hkg+ 一樣

U用付費版nPlayer?

老貓點睇貧窮人口vs百萬富翁人口

This is chi na man

老貓機場保安22000,諗唔諗?

百萬富翁人口係citibank做，有問題的，只調查佢d客

$3X 嗰個 ，買左好耐

有個$6X 唔知有乜唔同，好似多左dobly sound?

通常要體能

老綜d人通常用hsbc

我家下份新工太正, 食行公司包晒, 一個星期只係星期六日洗到錢, 但係要做客戶代屌

我嗰個有，以前買唔使6X,冇記錯4X, iOS apps加價幅度好大

有次係九龍塘中銀排隊, 排又排得耐, 前面個廢老搞幾十個trade阻撚住晒, 係咁玩交叉換外幣, 但每個trade係幾十蚊, 手續費都蝕鳩埋, 都唔知玩黎做咩, 可能前生佢真係做ibank做到short撚左

賺埋唔夠醫菊花

想買部Chromebook,可以裝到Android apps, 亞馬遜美帝賣475美金，asus c302ca-dhm4

拎出街都用得

真相是....4獸百萬富翁,老貓老綜低端人口

d 人話An app唔適合tablet用，只是放大版

老貓=poor idog

你係唔係貧窮人口

ChromeOS唔係Android OS，裝到Android App用啫，本身link晒google服務，google drive、doc......etc

據聞遲啲可以運行埋Linux𠻹，Chromebook一定有用過iPad pro，嗰部只係用嚟呃idog，唔信去電話台睇吓，都係打機同睇片

有人話畫嘢，屌那星用小畫家都畫到嘅使鳩用皮幾嘢買部垃圾

12.9吋話震撼喎 屌那星咁55吋電視機咪宇宙大爆炸

iPhone 3.5'' mon ，idog話符合人體工學，單手操作用戶最好體驗
iPhone 4'' mon ，idog話符合人體工學，單手操作用戶最好體驗
iPhone今日6吋mon , idog話睇嘢多咗，打字方便，睇片一流，完全冇提過人體工學

idog=青山走犯

U are one of them

震撼

奶波魔又出現喺老貓post，古怪

★返工=?? 5個打工仔1個窮 職貧窮人口達70.6萬人

奶波魔之日常

自從部iPod touch 5代冇得更新停咗喺iOS9.3.5，完全成為遙控器，網絡收音機，好多apps已經唔支援

呢個其中一個用法

懷疑係老貓分身

4獸夠成曰入我d post

老貓點睇

跨部門觀塘掃黃兼冚無牌按摩院 16女子被捕

his boss

老猫點睇TVB 50+1台慶
TVB Happy Birthday

老貓點睇鑽嶺

老貓驚唔驚要訓網吧

佢係陽光老細

老貓以前瞓開M記，最近返咗屋企住公屋，根據資料估計佢住愛民邨

點解唔回

RIP.?有晒負評

no watch

收窄緊範圍
遲早知你邊棟

no watch tvb

Too cold need sleep

好準
呢個常駐嘅五個人，的確有一個係窮人

老貓諗住美帝制裁港共，我哋四獸會變到同佢同一level, 傻仔嚟

四獸依然吃喝玩樂去旅行食好西，佢一樣食糯米卷

老貓呢2日開嘅post預告咗佢自己嘅未來

★又有！六旬露宿者寄居網吧三年 菜肉包加汽水就是一餐 「死在街頭都沒人知」

x2

好治癒post仲受歡迎過牙中

牙中=42個post
好治療仲未1001

soon 追到

只係一班傻鳩圍爐打飛機

老貓數學天才

又偷偷負評唔敢上水面對4獸

去左 好治癒post

牙中post有coffee

唔該Coffee

你仲有咩用

Useless

Agger, 老貓Useless

好治癒post

垃圾圍爐POST

老貓有冇興趣見臨床心理學家？
幾十歳仲咁右翼

郭碧珊？

Can
四獸可請你睇埋中醫

this?

Why not 會長張傳義？

gay test

U are隱性gay

u should stay here

老貓冇得睇CP?

Tumblr 比 apple 下架

老猫肯答未

負評=默認

治癒post=醫人=行善

why no answer

answer is No

not Yes

U陽萎要睇呢啲先有反應？

醫乜

Why u aren’t 貧窮人口？
U 食老綜

低級公務員only

Lihkg仔心靈

u need bus to醫

I need 游b

Cc台only

咁香港真係冇人失業

老貓請收手

metoo

點解老貓睇死人GIF會咁開心 你冇道德

講得好

老猫眼中，香港冇貧窮人口

老猫=冷血變態
他朝君體也相同

全部係蝗蟲only

i am hk ppl

現實中老貓被支鬼恰，無力抵抗，又唔肯同四獸講等大家幫佢，唯有貼圖幻想自己殺晒支鬼

你也是中國人，血濃於水

S牌NAS個Download Station好用到冇得頂，BT，Emule，ftp，http...乜都得，而家BT緊2套片測試吓

router個transmission都唔鬼用了

trust游b

老猫自稱低級公務員，公務員要效忠基本法
望下基本法第一條先啦

香港玩完了

★莫乃光：有業界人士 被告知香港已列入與中國相同的關稅安排

投靠中國

IT=?

hk no IT

Chi na have it

老貓No道德

首先cut老綜

巨乳

狂熱巴膠偷駕巴士十公里後撞車 官斥：你以為睇過YouTube就識揸巴士？

4獸在 治癒post內的留言，俾人屌到反肚

emule家下仲有鬼野dl咩

I have車牌

who

All Lihkg

四獸懶得啋U

不願面對

硬件台嘅巴打去amazon買display card，老貓成日吹奏去淘佬買，老貓有冇講句「親」

都冇去留言，四獸唔去屎坑post

蓋老母有去

amazon貴 不了

淘佬流四多

U去電話台咪一樣被人屌完all blocked

fire this 蓋老母

佢背叛4獸

US開始郁香港，明日跌幾多

老貓買唔買屌米真無線耳塞dirdots青春版?

Why u want other lose job
Evil

點睇美股又大跌

已處理

你害到蓋清冇咗份工

好型棍

邊度有賣?

跌市隻老猫又出來認叻

老貓係咁，佢係中國人

老貓冇上水，已rip

搵佢張圖貼去傻鳩貼圖區

good post

★支那好治癒gif貼圖區！

have u = no good

一班傻鳩圍爐

痴痴呆呆，坐埋一枱

this post

點睇蓋清入去鬧你，反而被炒

抵死

佢都係講事實

EC 都要遮腳

正常人入精神病院被院友鬧

頭先Lihkg死server

時間又係牙中，有乜暗示

壞機一定有，但次次 準時 牙中 瓜，有d嘢

ADMIN HATE 中

似

始終 admin love游b

Admin 反

容乜易坐洗頭艇

日本新AV開始針對支那和香港

（留意背景是香港中銀和上海）

呢套

No AV soon

我啱啱入咗2個3TB harddisk,冇AV

AV 一定有，全部支鬼做seed，日本針對佢地國家，佢地老翻得越狠

除非驅逐所有支鬼留學生出境，咁就冇AV

Go buy online

BLOCK HK CREDIT CARD

R18

老猫點睇個市又升返

But only few
Dmm better

例牌 >> SLEEP

日本不嬲block hk 信用卡

扮升

HK=CHINA, PROVED

以前有幾間AV公司直頭bam 香港ip

日本奧運來了，應該會更多呢類AV避風頭（村姑Fat Fat)

（原來之後再用風筒吹 ）

bubugi、撩鼻窿 、smell feet AV 應該會充斥日本市面，呢d類型好難告得入

野外露出一定禁

所以我有VPS換IP,以前BBC iPlayer唔需要填資料，只要IP係UK就可以，嗰時就買咗個共用IP嘅VPS起代理，先2個半英磅1年，無限流量，720P都掂

冇野外露出睇嚟把鬼

諗緊會唔會有一日美帝制裁香港，pornhub block晒香港IP唔准睇?

老貓末日

老猫點睇七警上訴

長糧

No more china bubugi av

支那bubugi假到pk

好似驚gi親條女咁 就住 就住

最近想在電視睇下女嘉賓show下腳板 仲難過登天

RTHK?

全部封殺

Watch pornhub milf

果d係G

嘉賓係素人

唔同feel

老貓點睇my cancer fd have your dream life
攞正牌No need work,有女 ，老豆老母養，老母ao, 有殘疾津貼

And buy new Apple product

可能扮cancer啃老

Apple die soon

有cancer都有女

睇醫生都睇咗個首期
邊有假

yes

游b生活=quality of life

no work
sleep
eat
旅遊

仲有 扑嘢whole day

cancer 前都不斷食女
醫個陣個條女都不離不棄
醫好唔知點解散咗，之後都食到女

同人唔同命，把口勁

財經台輸左首期 已經ifc了

老貓咁好口才，大膽啲都得

靚仔

He is my175fd
Win at life&stock

But化療後 now麵包超人

證明東成西就朝偉都食到女

d 女第一眼睇look 先

唔順眼啋你都廢事

除非由細識到大，就有感情搭救

why not total loss

Sold soon 短炒only

He is mk潮童

U have青梅竹馬？

對你唔順眼d女，通常只會答 yes or no

好易試

港女愛bad boy

再煩佢落去，佢地只會metoo

Try b4?

Any close fd?

被拒絕過好多次？

老貓try 媾游b
Good女仔，唔會me too u

i have no fd

睇慣左

已經可以感應到

但巨乳175害死C9

C9 evil

係咪得雙親&四獸同你講嘢？

男人一樣

有豬扒爛面肥婆譗訕，一樣只會yes no敷𧗠

evil=G

未試過

Those are not human

冇感覺

小學到長大都係一條友活動，已麻木

they are正氣

only支鬼are not human

香港大把呢d人

Why仲未瞓

游B唔使做都咁多錢使嘅？

U有四獸做朋友

only傻鳩

LM

準備屋企電腦換MacBook Pro,戴Apple Watch,用Airpods耳機，iPad Pro同iPhone

電視盒換Apple TV

老貓點睇？

啃老

Apple dog confirm

need

巨乳會否食嘢時放iphone在對面，扮同游b一齊食？

U will?

Only 毒撚will do this

翻風凍咗老貓咁早嘅? 唔sleep?

TOO COLD, RIP

老貓點睇我去緊lingu 尋找游b啲腳毛

老貓點睇著咸濕公仔tee啲毒撚？

u are游b 痴漢大首領

毒霸

I am not毒撚

Want to find 大而媽啲photos

Need share?

老貓點睇浸大學生玩麵粉瀨嘢? 唔通冇睇Equalizer 2裡面丹素爾華盛頓點用麵粉殺人? 2分30秒開始

好似考古團咁，發掘游b遺蹟

懷疑係支那人，口音唔正

Don’t know which hall

Maybe蟈螄have
Ask him
U pm him at fb

女厠first

don’t want 被捕

So many ppl

Today 畢業禮

女

有d Lihkg仔叫你做 巨乳人妖 ，應該冇問題

want EC feet

So many chi na
去飲茶啲父母嘅樣
典型撈佬

蝗

So many 腳

黑絲

好似AV 俾人呃飲春藥

奶

大王好撚蠢

發作了

SOD女員工稱不拍片 7天就破功女優出道

SOD騎兵，麻麻

乜傻鳩好治癒開到2? 咁多傻鳩loop舊圖

SOD冇乜bubugi AV

此post必火

牙中 中伏示意圖

老貓點睇現實講lihkg嘢啲人（e.g新界騎牛返學之類）

00後

淫賤 女巴膠

巨乳

Not lingu

老貓=on9

老貓點睇有啲連登仔撐d&g

連登仔未戒奶

呢次鬼佬識分香港人同china都冇用
有前科

四刀匪闖酒店劫千五萬

4?

No reply to d&g?

dont know D&G

only know chi na pig love D&G

Those are hk ppl

老猫有冇溝過女

女夜鬼

我覺得佢試過被人拒絕

100%

More姚嘉妮

X3

ready

天氣開始凍，老貓13:00pm冇蒲頭嘅話，唔使等，rip咗

做乜呢兩日CC台全部麵粉post,根據CC台原則，轉移視線、全城中伏喎

老貓冇上水，唔係RIP咗呀?

TOO COLD, 係醫局街RIP

sick

sleep

未上電? GO 醫局街

好凍

22度NOW 發冷?

廿幾度避寒中心未開，唔好諗住呃免費飯食，未到時候

轉天氣

老貓我喺灣仔撞唔到游B

有冇恆管仔？

睇錯

U ARE SICK, NEED上電

睇FB

游b玩緊ps4，打 read redeem2

so rich

見唔到佢哋，見到會問吓本寫真集究竟係咪出?

Why U唔返工，游B又冇返工，佢就Quality of life, U就Dog's life

Why #77 so many 負評

銅鑼灣易啲
晏就去鵝頸橋街市個頭有機會

覺得游b現在好少出街，除了石丸photo外

佢老豆rich

會否俾C9圍屌？

睇多d好治癒post可能可以醫sick

走啦，不了

灣仔多人到暈，呢個時間搵個位食飯都難，搞完正事都係早啲返屋企好過

佢老豆退休公務員，仲唔係高級，據稱有病，邊度rich?

★支那好治癒gif貼圖區！(2)

#77 IS GOOD

Agger

睇住變傻鳩

老貓話自己個傻鳩好治癒受歡迎，簡直笑話，嗱，返工台呢個post就真係受歡迎啦，lihkg仔最想撈嘅工之一

CA/ACO招聘 - Offer的考驗（42）

今日牙中好索

Thx Coffee

好多女

好似笑緊老貓係傻鳩

牙中 係耶撚

利申:中小學都係耶教 學校，又唔見我信

上咗電未

裝飾only

U係Chi Na man,牙中澳洲籍

睇完好治癒post 舒服左d

你冇人性

★又贏！中國研究機構MobData：中國iPhone用戶大多是“窮人” 富人則喜歡使用華為和小米

四獸is hk ppl
Not talking us

老貓唔返高登原因係唔係因為冇得負評reply

頭先試ipad切換國家，發現app store轉了日本store，但Apple id仲係香港

設定 ：登出香港Apple id，再用日本Apple id登入，icloud又hang死曬

玩乜鳩

以前明明好簡單

唔明仲分乜鳩地區

日本Apple id 點做雙重認證

好似現在分開左：idevice擁有者資料 和App store 2部份

兩者獨立登出登入

以前一個AC搞掂曬

APPLE驗證你係CHI NA MAN

第一次比人炒 想問使唔使買散水餅??

老猫點睇你害到蓋清被炒

只有90後才有呢d嘢

我不是90後

抵死，佢劣評好治癒post

你好黑心，你搞到佢冇咗分工

唔買散水餅=唔識人情細故

轉去日本做乜?

根本以後見唔到，你估tvb d戲咩

話晒一場同事 老闆又出糧比你 唔識報答?

想down呢個game,香港冇，（支那有，但唔想去支那store)睇下日本有冇

出糧？要做的！白拎咩

用曬日本聲優，但日本app store反而冇

唔明點解支那獨享

$

U always 蛇王

你返工經常蛇王

人工低，要補償

真係做只值20 老闆比夠34.5

寫真幾時出

可能 秘密行動

點睇我係好自愚post評擊你冇聲出

嗰度不是4獸集中營

嗰個post臭過屎坑，蓋清肯捱義氣直斥U非好難得

呢套衫係咪淘佬貨?

好多reply話有治療效果！

厲害過耶穌神蹟

今朝有d sick

瘋狂Loop post 即刻精神百倍

U食屎有治療效用?

點睇連登仔普遍撐d&g呢個係無傷大雅嘅玩玩
之後向支那跪低又屌晒鬼？

點解會有人覺得大企業會同佢地一樣？

連登仔好多大/中/小學雞

想買隻 Fitbit Charge 3 ，價格dot com dot 香港睇唔使千三，電7日叉一次，支援sim咭

唔係話iPhone賣得平整cheap個牌子咩? 點會銷路唔得? 老貓點睇?

IPhone XS 銷量欠佳未能用盡已訂購螢幕 Apple 將重新生產 IPhone X

著曬褲

零件供應商卻很誠實，反映Apple已進入ICU

鴻海被日媒爆料年底前砍10萬人

老貓中學有冇被欺凌？

No

因為冇女

老貓點解咁痛恨電動巴士？因為怕將來無得屌死氣喉？

你讀男校？

老猫返工有冇被欺凌

Yes
講過

佢日日蛇
同事分分鐘唔知佢存在

似，佢呃飯食

「我巨乳我驕傲」 澳洲女大方露奶不怕恥笑

巨乳常常會被別人視為眼中釘及攻擊的對象

我叫左admin bam好自愚post

Lihkg會暴動

想約老貓去睇av碟鋪

連仔係湖南人

老貓點睇夢遺？
如果你夢遺，有機會屌游b

佢每日打j 不會有夢遺

都係

老猫散播令人不安的血腥圖片
need bam

無聊上家計會, 妹妹睇到濕了

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

Need 節制才可夢遺
夢遺才可屌游b

Bam?

已動員投訴老猫

Need bam

就算老貓bam咗一切如常
Coffee cap圖
四獸狙擊老貓
老貓負評留言

good job

X4

老貓可有可無，bam得

好治癒post如果俾人bam，Lihkg仔肯定會將4獸批鬥到 體無完膚

我哋四獸驚條毛啊

支鬼會唔會批鬥?

會
Tvb die soon

點睇皇馬

老貓點睇廚師腸間嘢收皮？

No watch ball
Say many time !

why u know

Yes watch yau b
Yes watch pornhub
No watch ball
No watch watch

Say many time !

4獸有大量老貓大數據

老貓點睇校園台成班大中小學生圍爐

點睇？
Apple die soon?

老猫點睇民進黨大敗

點睇多數連登仔租樓佔收入一成 （租2-3萬單位）難怪佢地拒絕買樓

soon

no watch校園台

no watch民進黨

No reply?

硬件台終於有人講apple嘢就係呃傻鳩

你覺得mac mini個logo, 外穀, os, t2晶片, thunderbolt點加埋先值10000蚊？

too long dont read

ready

老貓凍rip

幾時有人幫啲潮牌撚同名牌撚平反
家陣幾千蚊買佢design+logo+服務又畀lihkg仔笑幾十蚊成本嘢

「大把用家用完之後productivity 賺返唔止呢個數」

一皮嘢買落返學做嘢
Starfuck 打eassy ，做project

讀完返嚟個學位都賺返成層樓
4-800幾倍

我有一個Rimowa同一個新秀麗旅行箱，老老實實Rimowa好大部份嘅錢落咗牌子度，買咗虛榮感，實際上無論轆嘅順滑度、堅固度、售後服務唔會好過新秀麗嘅

新秀麗仲係十年保，Rimowa得5年，大家都係唔包箱身其他全包

條友傻鳩嚟，生產力係人唔係工具囉

可能用apple個人打字快0.幾秒喇

老貓落街投票？

尋日去飲個陣見到出面搞蛇宴
發現呢條女應該幾啱老貓

講維護開發其實所有產品都要，唔係凈係生果，idog講到其他人唔使成本開發咁

其他做同樣嘅嘢=義務
Apple做=皇恩浩蕩

唔係何文田個選區唔關老貓事

Tvb have milf

荃灣梨木樹邨3座，早上7時33分，一名中年男子從高處墮下，倒臥地上昏迷，保安員發現報警。救護員到場證實事主已死亡。警方調查後獲悉事主姓黃(42歲)，已聯絡其家人，據悉，事主受病患困擾感不開心，疑因此尋死，事件並無可疑 。

no 游b no vote

又冇 龍心、支那pig、郁民，

IT is free

but Apple is not free

城市論壇又有嗰條女 （以前成日訪問游b都見到佢）

佢係RTHK always露波

點睇連登建國派

cctvb: 民進黨慘敗

淫

佢最鐘意玩腳

老貓點睇我水人買0374？
我話廚師腸收皮
芝士腸銷量有望上升
將會帶動四洲集團股價

will 執soon
因為巨乳係黑氣皇

城市論壇仲有冇可能會有游b

巨乳又想more G

more G more cheap

No call g

Only老貓call g

可以私影，前排暗示過，唔使城市論壇，有$$搵石丸搭路is OK

佢教書 want to sit class

城市論壇佢都可以忍唔住，平時肯定

學生話佢always show leg

老猫點睇補選

老貓計邊個選區

no游b no watch

初頭仲唸住投龍心

西九內地口岸区

你訓街 no address

老猫做咩成日恐嚇四獸

老貓考dse入佢個系囉
仲有淫賤ocamp玩，不過可能畀人滴J

take佢啲堂
日日行埋去扮問嘢，實情去𥄫腳

Or
老貓直接行入去搵佢
Can幫你問問邊度幾點有佢堂

四獸可資助你過海

超齡

東方日報A1：吸毒特區版圖擴大 街坊心驚

老猫點睇你班fd

美女, 幾靚女, 一般女, 醜女的比例?

老猫點睇

老貓有冇睇杜汶澤youtube個喱騷?

劈到幾開

靠化粧

素顏90%

素顏來說，游b完勝

Have 黑絲/肉絲？

老貓好變態 今次又J左幾多次

老貓點睇lihkg仔成日覺得支爆嘅話，全港有錢佬啲資產會直接歸零？

點睇學獨聯google賣港官員新聞比美國中情局知
原來cia咁廢

？

學獨聯 正收集議員官員賣港事件 交畀美國政府

美國d 特攻，在港人心目中只懂CP

學獨聯>>>美領事

FBI=差佬

我只記得CIA 酷刑

CIA比任何人更清楚港共

點睇所謂本土焦土派一味鳩叫人投對面

投唔係想投嘅嘥時間去投，唔投仲還好過

佢地以為咁樣叫攬炒 香港突然玩完

ready

翻風落雨，老貓凍瓜咗，rip

老貓點睇軟件台都有人提起U?

似，已經12點

四獸係咪要提前幫老貓搞個治喪委員會?

too cold

RIP

Ghost

Where are you

not die?

老貓係避寒中心

dont want move

又sick

唔係話傻鳩post睇完精神晒咩?

佢未上電姐 陣間就落去南亞村陪老友記

老貓J唔J陳凱欣?

佢j容海欣

點睇？

我嘅睇法，香港無論佢講自己乜嘢派都好，只有政棍，投與唔投，投比邊個分別唔大，基本上唔會相信任何政棍，要投嘅只係睇佢背景對自己有冇利嘅啫,如果堆參選人冇個投得落手直情唔好投免嘥時間

老老實實，信自己同信銀紙最穩陣

會投廢票盡返個責任

自己揸主意啦，投票權你嘅投邊個/唔投/投廢票都係個人選擇，旁人無權過問

老貓點睇my chi na親戚讀生命科學
依家yr2要pt/副修 金融

微軟超過蘋果，成為全球市值第一大公司

牙中 震蛋壞左，off唔到

瀨尿

老猫點解你思想咁污穢

無人可取代游b

毛孟靜：似乎如何努力都無法取回游蕙禎當選逾2萬票

Post咗
你no reply

老猫點睇九西補選結果

老猫點睇焦土？

最緊要trump立即制裁香港

No游b

點睇建制派又贏
U happy?

點睇校監偷拍女教師

老貓食完蛇宴當然happy

點睇出名有班提倡
投票限50以下，學士以上

面

應該唔係提倡，打錯
普通日常9up

游b

no游b

陳win, u happy?

連登仔話建國後搞文革2.0

但批鬥對象剛好相反

批鬥 窮 無業、低學歷、傷殘人士

搵二世祖做流血革命領導者

老貓 can J more 陳 now

dont like her

tvb 記者

點解今次冇游b 個fd Dr 鄺？

有錢佬都要批鬥
（成日講支爆後啲有錢佬一個仙都冇）

好耐冇見

仲有公屋 綜援撚

連登仔 不如話自己係外星人（70年代日本超級機械人敵方），要消滅曬所有人類

建國後有冇人仲有幾多人剩低？

消滅巨乳first

0

女：只有游b可以生存

男：？

洗底？

支那必滅，印度要滅，泡菜可滅
左膠蝻亞通通抺殺
只剩連登仔同日本人

how about u

Don’t know

第一批死

到時4獸全滅

罪名：rich

建國Lihkg仔=赤柬轉世

其實連登部分鍵國派最大嘅鍵國夢就係移民
同支那人冇分別

好懷疑有幾多鍵國派（特別激進個班）
有幾多係愛香港

四獸一掌都打暈班鍵國派

your 罪名=？？

China man

巨乳罪名：去過支那，勾結罪，凌遲處死

老猫唔回？

治癒post得奬

But呃老綜

慧中又出現了

套衫想點

剛俾人rape完？

老猫下場: 被捕入獄

陶傑講好治癒post

老猫有冇聽光明頂，講緊你呢類人散佈血腥gif，散佈負能量

陶生都睇唔過眼，老猫實在太過份

話你班人無性

just watch大公 文滙 is Ok

All are支那good news

利用蘋果Steve Jobs科技發放負能量

only talk希特拉 not me

頭先有講

陶傑is watching u

777即刻cut老綜，同支那睇齊

不如凈係佢揀啲人投得啦

早講咗傻鳩post只係老貓類人士打飛機用，淘傑唔使題得咁緊張，老貓熄咗app做份工要serve支鬼，經常被支鬼屌，上網發洩幻想自己殺晒支鬼之嘛

open new post喇

[url]有片！【沙圈再現】氹仔淪為國際「交流」中心

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
蓋清？

佢可能想J游b 去錯post

蓋老母rip

游b call help

★J慧中時間又到了（43)

好少著黑絲

U出手未

Idog?

idog